隔籬屋啲鼻寒聲大聲到搞到我瞓唔到

打鼻寒嘈 都唔知投唔投訴好
大聲到傳到出走廊再回音勁大聲

對唔住呀 我以家起身啦

原來有人同我一樣
我以為得我隔離屋咁撚痴線

真係好誇張 大聲到
唔明佢隔離個個點忍

但係投訴完可以點處理

公屋？劏房？

私樓

咁誇張
可唔可以錄黎聽下

你肯定唔係佢用喇叭放大?

拍尻佢門醒左咪無聲囉

坐緊監？

我訓教個陣會開個m將啲聲炸出去